［國際線］停建湄公河水壩 #StopMekongDam 聯署要人!!

泰國手足喺Twitter戰線幫我哋，我哋冇理由唔支持返佢哋對抗中共嘅欺壓剝削！

湄公河係東南亞多個國家嘅命脈，對於農業、工業、旅遊、食水都好重要。支共為咗發展西南地區經濟，多年嚟都策劃喺上遊起水壩。東南亞國家勢弱言輕，冇辦法阻止，大家要盡量幫忙！

白宮聯署條link喺度：

最後一日啦，仲爭三萬人！大家幫幫外國手足啦！

P牌推唔郁照推

再推

推，已簽

Milkteaalliance

push

又關白宮事，簽左幾多次，有邊次真係有用

多謝巴打

再推

‪有人開咗新聯署，覆桌嘅機會嚟喇，唔該tag埋
‪#hongkongcanhelp ‬#hkerscanhelp
‪
‪Stop China build dam upstream Mekong River

求pin

係咪喺中國境內？

已pin

感謝樓主，但條link唔知咩事死咗 嚟多次

差幾千咋，推

推

由頭嚟多次 用新link